「牛下女車神」李慧詩 895萬購泓碧兩房戶

由碧桂園及宏安等合作發展的馬鞍山泓碧，於今晚作首輪銷售，市場指，被外界譽為「牛下女車神」的香港單車代表隊成員李慧詩，昨晚亦前往設於尖沙嘴的售樓揀樓，據悉，所購入單位為5座中層H室，面積526方呎，成交價約895.5萬，呎價17025元。

近白石單車場？ 以為佢將軍澳練多

佢踩咁快住幾遠都得

曹君如應該仲勁

人地憑實力賺錢買到樓有咩出奇？
好過歐鎧淳同埋呂麗瑤呢啲淨係識賣廣告靠曝光率嘅所謂運動員吖

經西貢踩入將軍澳練車

牛碧

佢D獎金連廣告加加埋埋比8成首期都得

見過佢住嘉亨灣

full pay都得啦，背後咁多老細。

運動員職業生涯咁短 為未來打算下好正常啫

以佢實力都唔會無飯開啦

應該啦
最好多啲本土運動員靠玩運動搵到食
咁先吸引到多啲人入行
家長又覺得仔女玩運動都係一條出路

吳君如勁啲wor ching

佢地應該係昆明練比較多，好似少啲係香港練

踩到佢咁比到8成首期好出奇

D贊助商啊

526呎對佢會唔會太細

好撚mean

香港頂尖運動員都係只能夠買到2房既樓

大陸嗰d奧運拎左金牌退左役要乞食

所以我一定唔會俾下一代做運動員，我真係想像唔到中游個班職業運動員生活點過

佢值得嘅

點友正廢柴，刷數據，打個勁小小又要靠做馬

會唔會車神變負資產？

中游仲可以叫職業?

同屌男人冇分別

香港單車隊都唔係得李慧思一個啦，唔通你唔識個堆係業餘？

有幾奇
屌到個女強人
比起屌到個靚女更大優越感
有錢人既世界我地唔明

好打得咪好唔得閒

不了
起唔起到機都成問題

見過真人 冇想像咁橫咁大隻 普通女仔一個 全程笑 好friendly
不過感覺到係全身肌肉

你啱，抵屌

呢個時候買係咪想轉行賽艇

淡淡快d 聲討佢

佢有冇份水人去大灣區？？

咁李慧詩都有靠廣告搵錢
反還反，啲point好啲。唔好講到賣廣告搵錢係原罪咁。

#metoo上位就原罪啦

人地分得清莊閒
有落苦功有成績
唔係靠樣上位

運動員主要收入不嬲都係廣告費
有咩問題

咁就岩

運動員買樓都可以做新聞
咩野事

呢個真香港之光

單車場上要贏第一
買樓都要摸頂入市

不嬲有新盤賣都有新聞架啦⋯⋯

香港人買到樓已經夠上報啦

我好肯定佢係靠自己努力唔係做雞

世界冠軍買樓有咩問題

Ching sick ball

美國同級車手應該住緊Hollywood Beverly hill 咁上下

佢已經好犀利花左好多努力
香港咁唔重視運動嘅環境都買到
諗下689條仆街講過咩

佢同校咪陳十二
同門多垃圾

好撚貴

我估佢會常用個會所設施

政府唔肯放水推廣 邊會有可能靠到運動搵食

香港連職業球隊都少啦

根本政府唔Care體育

利申 淡

唔係唔care
背後原因大家都知

放水又點
比d協會攞晒d油水啦

用完即棄
緊係要打算呀

冇人話佢喎

呢啲新聞同馬英九看表一樣，毫無新聞價值
佢講到成功運動員買到樓好奇怪咁

同意 李慧詩正氣又有實力又夠努力

但歐凱淳呢款就教壞細路

900萬買500呎⋯⋯
點解唔買村屋⋯⋯泊車放單車都方便

想中出佢

呢代運動員出到頭
以後香港先有機會出到世界頂尖選手

踩單車都咁好搵

G持

點解無連登仔笑佢買泓碧

咪係
狗也不屌既新盤

呂畜metoo老屈拎番黎既廣告費有無問題？

有人話好出奇？

星

呢個硬橋硬馬有實力賺錢買樓有乜好酸，唔撚似另外班臭雞一個me too，一個懶係藝人，仲有件沽名釣譽既所謂拳王。

咪就係唔出奇，所以唔應該係新聞囉
自己賺嘅乾淨錢自己使
既然係唔出奇咁點解要報？

比華利山可以買再大啲

900萬加多少少買香港大埔比華利山ok?

發明星夢果幾件擘兩野可能就入豪門

竟然無人笑佢樓價趺仲入市?

跌左先笑都未遲啦

有哂證據先講啦，傳...

點解要買依到

隻腳粗過大象

會

笑連登仔住公屋好過

撞機

佢獎金廣告搵唔少

本身屋企唔係有d錢？

支超嗰d好高人工

有人話出奇咩

係屋企踩單車咩

但個單位唔值

有錢都唔識㲃理

之後做教練都fatfat啦

其實冇人話有問題
連燈仔可唔可以冷靜少少 咪成日憤青咁樣

摸頂

早排連登仔話撐呂麗瑤果班人會逐個鞭屍
而家咁快就唔記得李慧詩撐雞瑤

歐鎧淳得接力攞到牌

雖則冇乜所謂
除非佢full pay
有loan就真係.......

full pay都係買貴咗
你買衫100蚊full pay,聽日做8折賣80蚊

李慧詩都係低智仔呀！

支超個班唔係頂級運動員所以買到
其餘體操、跳水、乒乓個班就算拎左幾次奧運亞奧金版都好，好多都無好下場

邊個知未來既事者
就算真係跌佢供得起咪得囉

得姚明 李丹 劉翔嗰d先有能力脫離國家控制

地址連咩單位都登埋出黎，咪俾晒人知道晒住邊？

不過本身運動都有分高低收入類
高收入例子：Golf NBA 拳擊類 足球 賽車

一句講哂
舉腳體制既amateur sports就係low pay
eg羽毛球兵兵波場地單車

呂麗搖有冇買？

佢日本D比賽應該賺好多

咁醜樣，有錢又如何？

棍撞棍咪撞機

你 LIST 嗰啲起碼仲係奧運亞運項目都仲有資助
如果冷門運動 真係十個有十個都要自己貼錢咁濟
喺香港就算含金量高嘅運動 收入都係勁低甚至無
全職運動員如果唔靠廣告收入 真係連養自己都成問題

所以教練成日都話窮習文富習武
屋企無返少少家底都好難喺運動界別生存落去